招絲打做我女朋友

首要條件係靚先啦
其次要細心，溫柔
每日等我收工煮飯我食
最好幫我沖埋涼

有意留TG

利申返 好男人

你搵你啊媽算啦

打錯字 係招媽媽湊仔先啱

我ok喎 why not

你阿爸我同你阿媽好幸福，唔會變心

我ok?

招唔招巴打
同埋幾錢家用先